有冇手足食開黑冰

屌奶星 仲正過藍莓5

幾歲?

小妹18碎

食到你肺癌死呀傻閪

收下把口啦撚樣犀牛奶

牙路

快d 反正對人生冇乜希望

食緊粗維珍🚬

睇完你隊垃圾車比我廠係霸氣盃大炒先好死

垃圾車過唔過到今晚都成問題

食黑冰1既到底係咩人

黑b食開乜

深綠萬 煙彈

牙維食煙

白冰呢

就當共你 有舊情沒有往事🚬🚬🚬

Dry 好食啲喎ching

煙鏟

我係

食開雙喜

食雙黑啦🚬🐳

我食紅萬🚬

食開紅雙喜

黑冰8